知唔知點解林祖舜永遠唔做得一仔？

因為一舜即逝

10/10

7/10

0/10

5/10

6/10

1000/10

好想拎鳩鳩個腦出黎研究下

你想點呀

望下你後面

你望下你前面

我見到你個頭

林祖舜係0仔

唔好頂我屎忽

唔怕啦，你都轉gay啦

不了，我會對任何女性生物扯旗

姐係你擺脫情傷啦